\begin{enumerate}
  \item Quel pourrait être selon vous le résultat de $\frac{7}{15}+\frac{5}{15}$ ? \dotfill 
  
  \item Essayer d'énoncer une règle pour trouver la somme de deux fractions de même dénominateur.
  
  \textit{(L'écrire sur votre cahier)}
  
  \end{enumerate}